［193］幫手推到193 代言譚仔三哥！！

岩岩見193 又笑鳩CCTVB
咁好啦佢話想代言做譚仔三哥
全能既連登仔幫幫手
唔該同我係FB 或者其他地方

#我要193代言譚仔三哥

FB如下

IG 就#我要193代言譚仔三哥

希望做三哥既marketing既人真係搵193做代言

我希望ERROR 成為香港既明星 而唔係藝人
由193做起！

如果做到代言人
我食三哥一個星期！

呢個係最好既機會令佢地再出名

推呀

幫手推呀

提到193最近人氣急升，升呢變「3爺」，兩位隊友笑言一向叫他「大爺」，193則謙稱想叫「3哥」因想代言米線店

推

支持viutv 3哥

Pushhhhh
佢代言我日日食！

推支持193 3爺

#我要193代言譚仔三哥

三哥

幫手係FB留言

算吧啦傻仔

PUSH!!!

推上熱門

push

推到error做明星

成事嘅話我餐餐lunch食我公司樓下間三哥

我食一個星期

3哥

去譚仔三哥Facebook留言啦大家

幫手推埋呢個psot上熱門

推到有三哥代言

上次搵左呀煨宣傳新米線
跪求下次搵33

正評加去譚仔fb留言

幫手正評同fb留言

幫手係fb留言

三哥心諗咪撚攪著自己

搵埋Error挑戰食特辣！劇本都有埋喇！

幫手譚仔fb留言

諗起快吞轟

Pishhh

都無人留言

推, 我要193代言譚仔三哥

推唔到呢個post上熱門

Push

日日食三小密演

熱門呀

生加

譚仔三哥想爆升個個買193 閃卡喺呢次機會啦

以前兩個禮拜先食一次 成事我兩日食一次

三哥x193 閃卡

#我要193代言譚仔三哥
tag去三哥度？

三爺萬歲

係呀

推呀 熱門
幫手正評再推上熱門

雙層米線十小辣 佳郁懶肉郁啖啖郁 勿演畜牲凍鏈茶 三哥食到笑哈哈

三哥啪啪啪

支持

廿一世紀香港人嘅三哥

Error 做明星

搵Error 挑戰特辣再加辣，或者一次過食哂咁多碗湯底嘅過橋

三哥

特特多麻

仲要做埋譚仔呀姐

Error遊cosplay

btw廣告入面譚仔阿姐會唔會叫佢做「一鳩三」

推呀喂

193 啪啪啪 193

好想睇佢食特特辣

想去三哥食三哥餐

推到佢上熱門

33代言嘅話密密食

我鐘意食糊辣

推啦

push三哥賣三哥廣告嘅話日日搭車出去食三哥

pish

叫外賣都得

叫得Ca姐拍廣告
193一樣得

我要食193代言嘅三哥推

支持三哥搵三哥

Pushhhh

特特多麻真係cls

三爺

咁都唔叫193 error佢地代言 唔得囉

推到3哥要食大辣
利申 error fans

推到成真

推！！！！

Support

想睇error食辣

其實有機
譚仔都搵得牙Cloud

推
33代言我一日三餐都食三哥

要找數

老公

有得諗喎

推呀勁愛三爺

error遊番外篇:挑戰三哥地獄辣

我好想食三哥

人地工業辣都挑戰過

拜托各位係三哥FB page 留 #我要193代言譚仔三哥

希望可以做到

有3爺 會好想食架喎

多謝各位連登仔出手

搵左食足一星期！！！！

幫33豬推

㩒錯咗不推文 留多次

推呀 3哥 做 3個代言人
加埋三小辣

係fb page 留左言未呀

想睇 知我咩料啦

#我要193代言譚仔三哥

一直都中意食3哥

三日三餐食三哥行動，正式啟動
行動代號193

有預感會成真

希望係真

搵33加3小辣拍

推呀！
三哥！

好，我宣佈
不代言三爺，就不食三哥 行動
正式開始

譚仔三哥真係玩得起㗎
我有預感會成真

推到3哥出3哥餐

支持埋 ERROR 新歌

ViuTV頒獎禮丨193聽到大台組「千禧五虎」
直言：而家仲用五虎呢啲字咁娘

想瘋狂食33代言嘅米線

193哥米線

193 3哥米線

譚仔3哥
留言開始多人

代言埋老麥

戇撚鳩

推到就跟機，食一個星期三哥

有無高手KEY三爺落去

193

笑死

推, 如果三哥唔搵193, 就係藍店

我愛33豬！

33

痴撚線

193哥

cls

幫推 想三哥代言 佢真係好正

我想盤菜同193 一齊上 得唔得先

撞

Btw 三哥酸辣個湯底真係幾好食

支持3爺！！

搵193拍苗僑偉，兩邊奶晒

如果真係代言左，日日食到腎虧都去

然後自己再買埋股份

靚哂

同個老細撞名，人地肯唔肯呀，比193代言左，d人真係以為譚仔三哥係指193

試當真都敢搵, 193應該唔難

3爺

三哥 譚老闆 唔係前年賣左盤，舊年去左台灣咩？

其實呢條橋有得做

有撚頭wor

慘如果譚仔最後無照連登仔咁做 會唔會畀連登仔屌到變奶共地底泥

譚仔上市日邀193去玩下IPO EVENT 咪算囉
然後IPO晚晏齊齊食米線

全民做星！
#我要193代言譚仔三哥

正啊！支持3爺！

正呀喂

推到三爺代言

三哥 幫緊你 幫緊你

多謝大家支持

193將會取代苗僑偉成為新一代三哥

入去譚仔3哥個po支持下

支持埋ERROR 新歌

193識玩咁都有機會搵到贊助

193代言即食三哥

希望193同三小辣可以一齊代言

Pish

食三哥換三爺閃卡